如果散戶贏, 其實gme會幾錢左右賣出去?

真係$1000?
會唔會基金破產跟住無人買?

講咩都冇用 我都係唔會買 你地慢慢炒

點解唔買

$1000咁少我唔會賣

如果上到2000-3000
個基金公司有錢平倉咩?

見d人講$30000
技術上有可能咩?

佢無錢平倉，破產都唔關我事。我想幾錢賣就幾錢賣

牛牛唔柒比我擺sell order

無得盤前後放，會唔會奶野？

技術上係空頭支票 你想填咩Number都得

32857

關NOK咩事
呢隻都無比人造空過

技術上可能
反而現實難D
散戶特性係賺少少已經滿足

有叫你買咩

要做到逼空首先貨源要歸邊,但呢次明顯唔係,我有錢頂加我係機構我都唔平倉啦,息口蝕既比你用現貨價平倉根本九牛一毛,睇死你地1個月都散撚曬水,分分鍾已經開定D OPTION HEDGE左,你見到個TURNOVER都知D散戶有幾齊心,等一兩個月你地都散水

我就set 咗limit sell order 32857
我又唔等 小小錢開飯
當買張戲飛入場睇班仆街點死

俾賣唔俾買都諗得出

理論上係可以，不過實際上就未必一定可以。
有好多因素影響。

咁技術上我set 一股usd 500000佢都要買？

投技術上係，但你啲貨最後先會比人買，到時人地間公司一早已經破產

D手足話間野破產都有證卷商找數架麻?

Porsche 08年靜靜雞買到VW無哂流通股
即使short ratio得十幾%都係搞到佢升十幾倍
搞到班hedge fund佬仆哂街

頭腦清醒者都睇得出，班揸左貨既借夾爆基金單野瘋狂出post引人落搭食人血我先冇咁笨比你地引到

一開始個市一定係平穩 跟住升少少 再狂跌
引班散戶賣貨
基本上你strong hold到星期一 星二就任你開
因為已經推得高